香港寬頻再派糖：送經濟困難家庭 兩年免費寬頻 名額1萬個

香港寬頻（1310）繼早前豁免住宅及企業客戶一個月服務月費後，最新公佈向1萬名有經濟困難人士及家庭，送出兩年免費住宅寬頻服務。

公告指，現時香港大多數學校處於停課期間，學校轉而透過網上教學，讓學生能夠停課不停學。然而，由於經濟困難等因素，並非所有人均能享受高速寬頻服務，因此公司提供免費寬頻以紓緩基層的財政壓力。

今次的免費計劃包括100Mbps寬頻、Wi-Fi 管家（即路由器）及myTV SUPER 基本版服務，豁免安裝費，申請人另可選擇以優惠價每月HK$10同時享用家居電話及IDD 0030（包每月30分鐘免費通話）服務。

免費寬頻申請日期由今年4月1日起至8月31日，有經濟困難的人士及家庭，無論是否現有香港寬頻住宅客戶，均可經以下七家合作機構申請此計劃，包括明愛青少年及社區服務、教會關懷貧窮網絡、香港家庭福利會、香港基督教女青年會、聖雅各福群會、香港學校訓輔人員協會及香港復康會。合作機構將負責核實申請人是否符合申請資格。有關計劃詳情及合作機構聯絡方法，可瀏覽

100mb
不如56k啦

我唐樓得6MB定8MB咋